# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-04 17:15-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-30 00:56-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondTenthsUpdated"
msgstr "secondTenthsUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondsUpdated"
msgstr "secondsUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "minutesUpdated"
msgstr "minutesUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "hoursUpdated"
msgstr "hoursUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "daysUpdated"
msgstr "daysUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "targetAchieved"
msgstr "targetAchieved"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "stopped"
msgstr "종료됨"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "started"
msgstr "시작됨"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "paused"
msgstr "일시정지됨"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "reset"
msgstr "재설정"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "js_sdk_force_status_on_load"
msgstr "js_sdk_force_status_on_load"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:5
msgid "auth.logout"
msgstr "인증.로그아웃"

#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:16
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Cite"
msgstr "인용"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Search Everipedia"
msgstr " Everipedia검색하기"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: static/js/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:162
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:165
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:212
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:215
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:51
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:54
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:112
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:115
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:224
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:227
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:331
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:334
msgid "Cite as verified editor"
msgstr "인증된 에디터를 예로 들기"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:6
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:7
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:335
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:6
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:7
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:191
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:4
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:4
msgid "Edit"
msgstr "편집하기"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Font Style"
msgstr "폰트 스타일"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Add an additional description for this category"
msgstr "해당 카테고리에 대한 부가 설명 추가하기"

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Delete this tag"
msgstr "해당 태그 삭제하기"

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Claim"
msgstr "승인 요청"

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Not Ready"
msgstr "준비되지 않음"

#: templates/enterlink/dropzone.html:157
msgid "Drag and drop your photo here or click to upload."
msgstr "업로드하려면 사진을 여기로 끌어 놓거나 클릭하십시오."

#: templates/enterlink/dropzone.html:182
msgid "Please enter a description for the photo"
msgstr "사진에 대한 설명을 입력하십시오."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addinfobox.html:89
msgid "Adding infobox item, please wait..."
msgstr "정보함 항목을 추가하는 중입니다. 잠시 기다려주세요 ..."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:64
msgid "Adding, please wait..."
msgstr "추가 중입니다, 기다려주십시오..."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:71
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:354
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:457
msgid ""
"You have been posting a lot of links today. Wait a bit for the community to "
"respond to your content. New editors are limited to posting only 250 "
"submissions a day."
msgstr ""
"오늘 링크를 많이 올렸습니다. 커뮤니티가 귀하의 콘텐츠에응답 할 때까지 잠시 기"
"다려주십시오. 새 에디터에게는 일일 제출을 250개만게시하는 것으로 제한됩니다."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:75
msgid ""
"This link is already on this page, you can still edit the link summary to "
"improve the information on EP!"
msgstr ""
"해당 링크는 이미 본 페이지에 있습니다. 링크 개요를 편집하여 EP에 대한 정보를 "
"향상시킬 수 있습니다!"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:79
msgid ""
"Links to Wikipedia pages are not allowed, for technical reasons. Please try "
"again."
msgstr ""
"기술적인 이유로 인해, Wikipedia 페이지의 링크가 허용되지 않습니다. 다시시도해"
"주시길 바랍니다."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:83
msgid "No URL provided, please try again"
msgstr "제공된 URL이 없습니다. 다시 시도해주시길 바랍니다."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:87
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:362
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:465
msgid "Please provide a description for the link or file."
msgstr "링크 또는 파일에 대한 설명을 입력해주십시오."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:91
msgid "Please provide a more scholarly description."
msgstr "전문적인 설명을 더 입력해주십시오."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:109
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "File uploaded successfully."
msgstr "파일이 성공적으로 업로드되었습니다."

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:141
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:16
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "Add File"
msgstr "파일 추가하기"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:148
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:17
msgid "Add Link"
msgstr "링크 추가하기"

#: templates/enterlink/index.html:236
msgid "Loading more activity, please wait..."
msgstr "더 많은 활동을 로드 중입니다, 잠시 기다려주십시오..."

#: templates/enterlink/index.html:260
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "Create page"
msgstr "페이지 생성하기"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:12
msgid ""
"Please stake some IQ into Brainpower before continuing. Click OK to open the "
"Brainpower management screen in a new tab. NOTE: Please make sure popups are "
"enabled for this site, as you may receive a warning."
msgstr ""
"계속 진행하기에 앞서 일부 IQ를 Brainpowe에 연결합니다. 확인을 클릭하면 새 탭"
"에 Brainpower 관리 화면이 열립니다. 참고 : 경고 메시지를 받을 수 있으므로해"
"당 사이트에 대해 팝업이 활성화되어 있는지 확인해주시길 바랍니다."

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:13
msgid ""
"Note that you will not be able to propose edits without Brainpower. Your "
"work will be lost!"
msgstr ""
"Brainpower없이 편집을 시도할 수 없다는 것을 유의하십시오. 귀하의 작업을 잃게 "
"됩니다!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:14
msgid "Error: proposal not found. Please try submitting again."
msgstr "오류: 제안서를 찾을 수 없습니다. 다시 제출해주십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:15
msgid "Article proposal submission failed!"
msgstr "글 제안서 제출 실패!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:18
msgid "Add New Infobox"
msgstr "새로운 정보상자 추가하기"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:19
msgid "Completing transaction..."
msgstr "거래 완료 중 ..."

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:141
msgid "Add Row"
msgstr "행 추가하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:56
msgid "Are you sure you want to remove this link?"
msgstr "해당 링크를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:162
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:166
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:212
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:216
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:51
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:55
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:112
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:116
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:224
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:228
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:331
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:335
msgid "Cite my own knowledge / experience as a verified editor"
msgstr "인증된 에디터로서 내 지식 / 경험을 언급해주십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:347
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:451
msgid "Posting comment, please wait.."
msgstr "코멘트 게시 중입니다, 잠시 기다려주십시오.."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:358
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:461
msgid "This comment is already on this page. Please try again!"
msgstr "해당 코멘트는 이미 본 페이지에 있습니다. 다시 시도하여 주십시오!"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:450
msgid "Posting reply, please wait.."
msgstr "답신을 게시 중입니다, 기다려주십시오 .."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-execute-search.html:139
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:52
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-execute-search.html:167
msgid "Merging..."
msgstr "병합 중 ..."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:94
msgid "Are you sure you want to exit the page? Unsaved changes will be lost."
msgstr "페이지를 종료하시겠습니까? 저장하지 않은 변경 사항은 손실됩니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:180
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:180
msgid ""
"Everipedia is just like Wikipedia but much simpler to edit and contribute. "
"Each page is composed of an infobox area for short concise facts, a main "
"article written in a neutral 3rd person tense, a media gallery of pictures, "
"videos, audio etc about the topic, a list of references to webpages and "
"files that are used as citations in the article and infobox."
msgstr ""
"Everipedia는 Wikipedia와 비슷하지만 편집 및 기고하는데 훨씬 더 간단합니다.각 "
"페이지는 간단명료한 사실, 중립적인 3 인칭 시제로 쓰여진 주요 글, 해당 주제에 "
"관한 사진, 비디오, 오디오 등의 미디어 갤러리, 웹 페이지에 대한 참고 목록 및"
"글 및 정보 상자의 예시로 사용되는 파일에 대한 정보상자 영역으로 구성되어 있습"
"니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:181
msgid "Main photo"
msgstr "주요 사진"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:181
msgid "Here you can add the main photo for the article."
msgstr "여기서 글의 주요 사진을 추가할 수 있습니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:182
msgid "Infobox"
msgstr "정보 상자"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:182
msgid ""
"The infobox is designed for concise, quick facts. Suggested items appear in "
"the dropdown depending on the selected topic, but any type of infobox can be "
"added."
msgstr ""
"정보 상자는 간결하고 빠른 정보를 제공하도록 만들어졌습니다. 추천 항목은 선택"
"한 주제에 따라 드롭다운에 표시되지만 모든 유형의 정보 상자를 추가할 수 있습니"
"다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:183
msgid "Add Links, Files, Etc."
msgstr "링크, 파일 등 추가하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:183
msgid ""
"Make sure to cite your sources when adding information to the page by adding "
"links and files here so you can show where the information is coming from."
msgstr ""
"링크와 파일을 여기에 추가하여 본 페이지에 정보를 더할 때, 출처를 인용해야정보"
"가 어디에서 왔는지 확인할 수 있습니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:184
msgid "Reference links"
msgstr "참조 링크"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:184
msgid ""
"As you add links and files, they will show up in the Reference Links "
"section. You can edit or remove them as well."
msgstr ""
"링크와 파일을 추가하면 참조 링크 섹션에 표시됩니다. 또한편집하거나 삭제 할 "
"수 있습니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:185
msgid "Media Gallery"
msgstr "미디어 갤러리"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:185
msgid "Added pictures will show up here."
msgstr "추가된 사진이 여기에 표시됩니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:186
msgid "Add media to article text"
msgstr "글 텍스트에 미디어 추가하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:186
msgid "To add an image or video to the article text, click the 'Media' button."
msgstr ""
"글 텍스트에 이미지 또는 비디오를 추가하려면 '미디어' 버튼을 클릭하십시오"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:187
msgid "Cite links, files, etc"
msgstr "링크, 파일 등을 예로 들기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:187
msgid ""
"After you have already added a link, file, or picture to the page, you can "
"cite it by clicking the 'Cite' button. You can also press the '^' or '*' "
"keys when typing and a dropdown should appear."
msgstr ""
"이미 페이지에 링크, 파일 또는 그림을 추가한 후라면 '인용' 버튼을클릭하여 이"
"를 예로 들 수 있습니다. 입력 할 때 '^' 또는 '*'키를 눌러드롭다운이 나타나야 "
"합니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:188
msgid "Link to other Everipedia pages"
msgstr "다른 Everipedia 페이지로 연결하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:188
msgid ""
"To link to another Everipedia page click the 'Link Page' button. You can "
"also press the '@' or key when typing and a dropdown should appear. Try to "
"link to as many pages as necessary to make each page as rich and informative "
"as possible."
msgstr ""
"다른 Everipedia 페이지로 연결하려면 '링크 페이지’ 버튼을 클릭하십시오. 또한입"
"력할 때 '@' 또는 키를 누르면 드롭 다운이 나타나야 합니다. 페이지마다풍부하고 "
"유익한 정보로 만들기 위해 필요에 따라 여러 페이지에 연결하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:189
msgid "Main article body"
msgstr "주요 글 본문"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:189
msgid ""
"Write in an objective manner in third person tense, do not include any "
"marketing speak (exclusive offers, unverifiable claims etc). This is an "
"encyclopedia, not a social media page."
msgstr ""
"3 인칭 시제로 객관적인 태도를 갖고 작성하고 마케팅 이야기 (독점 행사,입증할 "
"수 없는 주장 등)를 포함하지 않도록 합니다. 이는 소셜 미디어 페이지가 아닌백"
"과 사전입니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:190
msgid "Title"
msgstr "표제"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:190
msgid "Enter the page title here"
msgstr "여기에 페이지 제목을 입력하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:191
msgid "When you are finished, click here to save your changes."
msgstr "작업이 끝나면 여기를 클릭하여 변경 사항을 저장합니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:193
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:193
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:159
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Formats"
msgstr "형식"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "파일이 성공적으로 업로드 되었습니다"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:459
msgid "Please enter a headline"
msgstr "헤드라인을 입력하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:463
msgid "Submission Successful!"
msgstr "제출 성공"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:93
msgid "Editor profile"
msgstr "에디터 프로필"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:95
msgid ""
"The editor profile page shows the pages the user has edited, references "
"they’ve added to a page, and comments they’ve made."
msgstr ""
"에디터 프로필 페이지에는 사용자가 편집한 페이지, 페이지에 추가한 참고 및작성"
"된 코멘트가 표시됩니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:105
msgid "Profile photo"
msgstr "프로필 사진"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:106
msgid "Click here to upload a picture for your editor profile."
msgstr "에디터 프로필에 대한 그림을 업로드하려면 여기를 클릭하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:112
msgid "Enter your profile info"
msgstr "프로필 정보 입력하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:113
msgid "(Optional) Enter your name, email, nationality, language, etc."
msgstr "(선택 사항) 이름, 이메일, 국적, 언어 등을 입력하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:119
msgid "Link your Everipedia page"
msgstr "Everipedia 페이지에 연결하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:120
msgid ""
"If you already created an Everipedia article about yourself, you can link to "
"it here."
msgstr "Everipedia 글을 이미 작성했다면 여기서 링크 할 수 있습니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:126
msgid "(Optional) Add your cryptocurrency wallet addresses"
msgstr "(선택 사항) 암호화폐 지갑 주소를 추가하십시오"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:127
msgid ""
"If you have any cryptocurrencies, add the wallet addresses here. People may "
"donate to you if they like your work! If you do not have a wallet, you can "
"get one here: <img class='userview-crypto-logo-helper' src='https://epcdn-vz."
"azureedge.net/static/images/bitcoin-icon.svg'/><a class='helper-crypto-"
"anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://www.coinbase."
"com/'>Bitcoin</a>, <img class='userview-crypto-logo-helper' style='margin-"
"right: 0px;' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/ethereum-icon."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://www.coinbase.com/'>Ethereum</a>, <img class='userview-crypto-"
"logo-helper' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/dogecoin-logo."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://my.dogechain.info/#/overview'>Dogecoin</a> "
msgstr ""
"암호화폐가 있으면 여기에 지갑 주소를 추가하십시오. 사용자들이 귀하의 활동을좋"
"아한다면 귀하에게 기부 할 수 있습니다! 지갑이 없는 경우,여기서 지갑을 소유할 "
"수 있습니다. <img class='userview-crypto-logo-helper' src='https://epcdn-vz."
"azureedge.net/static/images/bitcoin-icon.svg'/> <a class='helper-crypto-"
"anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://www.coinbase.com/'>비트"
"코인</a> , <img class='userview-crypto-logo-helper' style='margin-right: "
"0px;' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/ethereum-icon.png'/> "
"<a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://"
"www.coinbase.com/'>이더리움</a> , <img class='userview-crypto-logo-helper' "
"src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/dogecoin-logo.png'/> <a "
"class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://my."
"dogechain.info/#/overview'>도지코인(Dogecoin)</a>"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:133
msgid "Save changes"
msgstr "변경사항 저장하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:134
msgid "When you are done, click here to save your changes."
msgstr "모두 마쳤으면 여기를 클릭하여 변경 사항을 저장하십시오."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:140
msgid "Create Page"
msgstr "페이지 생성하기"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:141
msgid "You can also create a new wiki article by clicking here."
msgstr "또한 여기를 클릭하여 새로운 위키 글을 생성할 수 있습니다."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:157
msgid "Pre"
msgstr "이전"
